紐約期金 尋同好

最近加左好多按金，暫時未1684美元！

p.s 唔玩倫敦金！

揸定沽

1700附近唔怕沽，你呢？

e家先玩金會唔會遲D 賣金買股票啦

你之前有渣金？

黃金可能會面對新一輪沽壓

沽左？

無, 今日咁強勢睇來投資者既避險意慾好高
我係想部署資金流出果下跌浪

你是否都係trade紐約期金，你用個間有冇option 做架？

挾到呢…

你用邊間

原本輝立，想轉
你呢？

耀才、致富

你想睇跌到咩位？

$1750 沽望$1690
千八蚊冇可能吧！

都係用IB
有OPTION做

感覺玩金好似好小眾咁

玩緊金bear etf 屌今日輸到阿媽都唔認得

未斬？

斬左，晤斬今日蝕13%

應該好多人玩,無蒲頭者

來到呢啲位,
熊二如果真係有跌浪, 金會一齊跌
部署果下跌浪好過

已經跌返好多

開group?

今日玩今贏50輸1000 好開心